{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601804",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "성산포바다향"
    },
    "text": "城山浦海郷 (성산포바다향)\\n\n済州西帰浦市城山邑城山里358-3\\n\n韓食-海鮮料理 , 07:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 80席 , 城山浦内に位置する「城山浦海郷」は刺身丼の美味しい店として有名だ。 ここはコンドミニアム型民宿も運営しており、宿泊も可能だ。 インテリアはきれいで清潔で、従業員のサービスも親切だ。 おかずもおいしく多様に提供され、代表メニューである刺身丼は材料が少なくとも刺身本来の味を楽しむことができる。 また、刺身丼を頼むと無料でわかめスープも提供されるという。 おいしいお店で有名な城山浦海の香りを直接訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "城山浦海郷はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "城山浦海郷は韓国の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "城山浦海郷の営業時間は朝7時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、城山浦海郷は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷の席数は何席ありますか？",
            "answer": "城山浦海郷には80席あります。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷では宿泊もできるのですか？",
            "answer": "はい、城山浦海郷ではコンドミニアム型民宿も運営しており、宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷のインテリアやサービスはどうですか？",
            "answer": "城山浦海郷のインテリアはきれいで清潔であり、従業員のサービスも親切です。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "城山浦海郷の代表的なメニューは刺身丼です。"
        },
        {
            "question": "刺身丼はどのように提供されますか？",
            "answer": "刺身丼は材料が少なくとも刺身本来の味を楽しむことができるように提供されます。"
        },
        {
            "question": "刺身丼を頼むと無料で何か特典がありますか？",
            "answer": "刺身丼を頼むと無料でわかめスープが提供されます。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷は美味しいお店として有名ですか？",
            "answer": "はい、城山浦海郷は美味しいお店として有名です。"
        },
        {
            "question": "城山浦海郷を訪れるとどんな香りが漂いますか？",
            "answer": "城山浦海郷は海の香りが漂います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 370
    }
}